[突發]勁撚大隻嘅飛曱甴飛左入我房

好撚柒驚 成個拳頭咁大隻 點做好

飛去台灣

騎住佢聽朝飛返公

用羽毛球拍啦

好嘢宵夜有著落

我唔夠薑

你幫我捉我請你食

相？

佢飛左入個櫃後面

準備生蛋

成支殺蟲水噴入去

用劍

依架搵緊滅蟲幾錢

Call黑旋風忍者

今晚陪你訓

而家先搵？太遲喇

我間房係咪唔洗要

閂窗閂門
用牛皮膠紙封晒門邊
下年今日再打開望望

用愛與和平感化佢 大家和平共存